民主派見記者

RTHK fb live緊

Pish 有無人睇緊？

冇人睇？

同時民陣又開緊

屌你老味使唔使咁忙

林鄭 監警會 民陣 民主派

大家真係要體諒下d記者 走左幾多場

民主派未完又到民陣

香港人依排睇左幾多個記者會？

我估陣間到民建聯

開咗

唉屌你老尾

民主派同民陣可唔可以夾一夾時間先開
兩邊一齊開

我都係咁話 記者唔知去邊好

有冇咁多記者呀⋯⋯

建制都開緊

辛苦哂記者朋友

監警有無link?

咁撚多記者會
記者日日ot呀
有冇ot錢？

忙撚到香港01都唔得閒上來抄po

真係辛苦晒記者
要不是佢地周圍採訪同live
一定無咁多討論

民陣同泛民夾下時間先嘛

大把嘢報啦呢幾日

唔係想分化
支持各有各做
佢地呢次係做得唔錯既
但唔知點解聽泛民講野總覺得有陣柒味